泫雅同白粉仔Dawn兩首歌混埋一齊原來都幾夾…

你食屎啦